寧願揀收到100封利是共2千蚊定係只收到1封利是 但有2200蚊？

如果你新年有100個人俾利是你，但全部封20蚊，總數得2000。另一種情況係新年你身邊所有人都好吝嗇唔派利是俾你，但有個好慷慨嘅朋友竟然封咗封$2200蚊俾你。兩個情況邊個你會開心啲？

寧願100封共$2000=正評
寧願得唯一 1封但有$2200=負評

緊係負評，100封拆都拆死

唔會有正評架啦，死咗條心去啦

我拆得咁撚辛苦啲錢仲少過拆一封 你話呢？

只睇total 數

100封共$2000vs1封$1900 先有得比較

1封$2200會欠人人情，100封$20唔會
利申：皮已正

咁你點揀

但得到100個人的祝福

醒

認同

祝福食唔飽

我要哂

社會經驗豐富

U r wrong
The ppl who give u $2200 red pocket probably he owe u sth, or u do sth good to him and u worth this price.

So nth about 欠人人情

得1封2200 萬一佢下年唔比你 你就咩都無

照收100封
然後同個fd講自己冇利是收，等佢同情我，封返封2200嘅俾我

到底有幾on9先諗得出呢個問題

頂唔夠你快

好似啲小學雞專問啲假設性問題咁
仲要覺得自已問得好有智慧

正皮 淨係100封一齊影上ig都威威豬喇
證明人緣好呀